Eason係唔係都鐘意睇鋼鍊

其他歌係佢自己嘅都算，鋼鍊只係改日本嗰首佢都聽一秒前奏就記得，仲要嗰隻濕鳩TVB出嘅碟男人魅都記得

柒野通常都會記住

咁佢係有音樂sense 嘛

佢想鍊返粒睪丸

腎者之石

搵另一粒睪丸做犧牲
人唔作出犧牲就唔會有任何收穫

當日佢唱中文歌畀人屌到仆街
講首歌改得好垃圾

搵條野換又得唔得

咁佢應該最記得超人迪加？

自己工作 記得有幾奇

有幾柒？歌星唔唱得兒歌？
演唱會都有唱超人的主題曲啦

唔算柒啦，小朋友市場

人體鍊成

佢咁講即係覺得鋼鍊柒
咁我既意思咪就係問埋咁超人迪加所應該係柒啦？
要唔要我問埋你係咪柒？

呢首歌曲編監係cy kong 詞係Wyman

咁點解"應該最記得超人迪加" 呀?
根本你自己覺得超人迪加柒過鋼鍊先會咁問
仲要係度兜都唔知邊個柒

搵另一個人粒丸換咪得
雙疤人隻手都得啦

人地一隻手
佢就一粒蛋

之後就無改過歌
如果唔係就有菊梓橋/吳若希唱鬼滅

係都汪明荃唱啦

真係咩 嗰陣小學日日同同學一齊唱好撚正

佢隻地通拿

首歌啲詞改到好垃圾，但eason唱得好

嗰陣出曬新聞喎，話畀D動漫團體反對喎

你講開又係喎之後火影忍者都冇

應該揀匯通天下試呀嘛

痛快的割開

其實歌詞好有FEEL EASON又唱得有感染力
唔好非原創都屌啦

其實我覺得佢唱得好聽過porno graffitti

動漫團體
原來香港有？我以為得高登毒撚

用人地粒丸得唔得

用康堤粒lin

首最親細個覺得好好聽

鋼鍊先易記...

兒歌金典頒獎典禮都冇咗好耐

係囉 明明以前都覺得好好聽
班原創崇日毒撚真係痴鳩線

練番粒賢者之丸

你會唔會用隻手代替你既頭
都唔等價交換

明明好聽
啲女仔朋友都話好聽

要窮盡一生時間鍊粒腎者之石先得

俾人屌得最勁既廣東話改編兒歌應該係王君馨嗰首

咁撚多單春狗出黎洗地

唔係胡諾言唱過中文版？
鍾嘉欣都唱過彩雲國物語

cls

唔好咁啦，咁個主唱天生把聲係咁，我好撚鍾意原唱隊樂隊㗎

陳奕迅正式加入抖音！！！ 將現場演繹新歌 數日狂吸400萬fans

小學神曲都俾人屌
個時成日同啊哥聽

鋼鍊先精彩

咁如果係用粒細嘅換番粒大嘅都抵諗

人唔作出犧牲

佢出名忘記歌詞

笑死，剪片條友都似乎係手足

當年聽佢唱超人迪加班小朋友
就係唱K點佢最多ge基石

好撚好聽wor 唱k炒氣氛必點

佢真係勁

咁咪唔係等價交換

邊撚度柒

彩雲國fit

反tvb大聯盟話要搞遊行添

Dear jane玩 應該一着都估唔到

我都覺得好撚正

好多為反而反，首歌為小學雞而設，大個聽返實覺得柒

用一粒睪丸換唱到高音等價交換

佢有冇咁好記性呀
唱自己歌都唱到呀~so bad

首歌真係正 聽完就想翻睇鋼鍊

但唔係話中文版歌詞意思好貼近日文原版咩

動漫毒撚通常最難服侍，睇到隔離動物台啲討論係全連登最低質。
嗰件事之後就冇咩改編動畫歌，近因都可以話係因為呢件事。之後好似得彩雲國物語。

點解上台唱歌會唔記得歌詞？

有邊個紅過嘅未唱過兒歌？

好耐冇聽，好似好聽過原版

其實中文改歌都係個回憶黎
希望個傳統唔好斷

斷撚咗啦

你點斷的

當年班動漫塔利班冇野唔屌守護甜心都屌到仆街

個班塔利班就算啦

之前viu都仲有
依家好似都冇改

根本拎班塔利班講既野黎斷定首歌果多人反都on9
事實上果陣係讚多過彈

動漫塔利班全世界買外國動畫返嚟都會改編op 架喇

搵粒牛睪丸換

人體鍊成係鍊金術嘅禁忌

嗰首歌啲歌詞真係垃撚圾喎，求其啱音就塞落去咁

以前支那有亞視，tvb 好地地咁做就冇咩野。

而家個個都支持反tvb 啦

籃屍偽人

單春迅呢隻支那畜

開心跳起 腳尖掂地

我覺得啲詞填得幾好，又唱得好聽

崇日毒撚=社會垃圾，洗撚理咩

嗰陣啲超人主題曲謝霆鋒有唱過，Edison又有唱過

點會冇